[多圖] 少女爆喊危坐橋邊 暖男消防合力勇救

元朗發生途人及消防勇救跳橋少女的事件。讀者王先生傍晚6時半下班，沿元朗錦河路步行往地鐵站，至近錦上路站對開，赫見一名年約17、8歲的少女，危坐在一條10米高行車天橋欄杆外哭泣，雙腳懸空，狀似欲跳橋輕生，他下意識伸手捉緊並好言相勸：「我都係街坊嚟，不如你上返嚟。」對方當時仍哭泣不止，王先生稱留意對方雙腳滿佈滕條印痕，疑似曾遭家暴，遂再問：「點解你雙腳咁多傷？」詎料少女情緒激動，欲放手一躍而下，他即與另一名剛巧跑步經過的黑衣男，雙雙捉緊少女身體不讓她跌出橋下河道，其時另一名身穿螢光衣的跑步男途經，3人合力捉緊少女，報警待消防接報到場。

王先生稱，消防大約在報案後3分鐘內趕至，其中2名消防員爬出欄杆外，分抱少女上身及雙腳，再將整個人抱起，由另外兩名同袍協助拉回安全位置，整個過程歷時大約半分鐘，他稱讚消防員不顧危險攀爬欄杆外，迅速救起女事主，事件終有驚無險落幕。
警方表示，傍晚6時32分，一名少女企圖自殺，其後由消防救起，送往元朗博愛醫院檢驗，警方正了解少女企圖輕生的原因。

以身相許

對腳加埋個姿勢

留名

咁撚正都比仔飛？

推佢推佢

個消防真係唔撚驚

段片00:50-00:52, 唔想放手

條友傻撚左呀 估到人哋D傷心事重提起

從後揸住對波保護佢

laughing gor

暖男？

個消防真博命

又點撚樣呀
生齊係咪就跳得呀

第三張 閪都就黎露

你會生齊毛㗎?

著底褲跳橋

Sorry,我淨係留意最右張圖
對腳正到呢

上面d 留言乜撚野事
食左藥未呀你地

消防好勇

飛佢果個 邊個巴打做架？

消防番去實俾阿sir照肺，冇帶頭盔同安全帶
利申：消防處人員

點解消防咁勇，安全帶都唔戴條

同埋點解近鏡頭個消防可以雙手抱個女仔而又唔失平衡

我唔要推佢老母，我要推佢

實插啦

痴撚線 懶都唔係咁懶法啦 陣間救條女跌左落去都唔知叫唔叫英勇殉職

我都想救佢

安全帶都無就爬出去,個企位仲要咁撚窄

好彩冇累到人

撻塊紫菜上去做咩

我都係咁諗，一陣要救多個咪仲衰
唔好自以為是啦，講真有時消防救人殉職我諗其中都係因為自己覺得安全其實好危險

如果個消防員跌左落去死左
連登仔會點睇條女

消防大約在報案後3分鐘內趕至

都幾撚快

你點證明佢唔會再生

大撚把人養同錫

比任務佢做佢同我講佢怕醜
嬲嬲哋將佢放置响條天橋度囉

btw, 走嗰時除咗佢胸圍底褲由佢係度滴水

999

屌啊我

你諗太多
一定全部都係 等我幫消防報仇

連登真係好多痴線佬

冇睇文，只係一直睇住對腳

如果條女屋企人做警察呢?

咪係，on9

定係激到佢跳橋就可以摸下手仔救翻佢，然後

生齊喎 唔係生左喎

條on9王先生出少句聲當幫忙啦

肥婆既話班消防會唔會咁搏

肥婆嘅話
一定要用安全繩
仲要預防佢一時肚餓咬鳩你 一定要帶頭盔同裝甲

算吧啦，肥婆的話一早失平衡跌左落水
幾時等到消防黎

當你係消防 你會唔會

算吧啦，肥婆根本行唔到去橋中間 行到1/4到條橋都塌撚左

好大隻

暖咪撚野男呀
好核突呀

死左都唔可憐
呢D濕9
毛都無生齊比人破左處

著到咁淫跳 死左變淫鬼

換番件紅衫跳先啦

好正

係想跳就唔會坐係度等人救啦，唔好理佢，佢坐返三五七個鐘，肚餓就會自己返入㗎嚟啦

洗乜死，過黎叔叔到，叔叔錫返

巴打係咪兼職做金魚佬？

單手

係跳就一早跳左啦
坐係度搏人救
臭西

放大佢個係咪痴撚線

睇到扯晒

最鍾意啲女咁著

不得了

一野就跳出左去,西利

我屌

【21：25更新】企圖自殺的女事主姓鄧，28歲，警方初步調查相信女事主因學業問題輕生。

18啦 屌 28我就唔撚信

個消防員單手

企圖自殺的女事主姓鄧，28歲
赫見一名年約17、8歲的少女

28似18，保養得唔錯

28歲重學業問題

痴撚線謝天華上身

逗住個pat😛

孔明都估唔到風向轉得咁快

依身打扮28一奇
28仲學業問題二奇
28仲會因學業問題自殺三奇
腳傷痕四奇

係咪18打錯28呀
點睇都唔似咁老喎

好撚堅

個消防咁撚樣跌左落去就好笑

大腿

起碼安全帶啦 隨時跣腳

元朗有地鐵

28歲仲畀人藤條蚊豬肉
報紙佬

有無巴打住附近知道環境？
下面係水定地黎

睇到地

暖撚夠男未呀你班仆街死傳媒?

條仔就爽啦 救完人飲埋杯咖啡講下人生道理 又有得開餐

跌落去死梗

咁就識到消防員...又搵人埋單了

問題係有無拎到電話先

咁撚正俾我中出完一獲先跳啦

向消防員致敬

咁快手

班消防又係on9
見到女就發哂茅
咁撚樣就爬出去
成件事好痴線

喔

即刻想做消防

屌 連登仔唔係必屌拍片友既咩？

無人講：救人啦仲影

JJ控制大腦是常識吧

召喚 腦魔二世

樓上致敬圖
全部渣電話自拍既都P撚著個閃光燈做乜

28歲仲學業問題

岩岩放監

肥婆跌撚左落去啦，邊夠位佢坐

識佢

1.痴撚線著到咁
2.痴撚線對腳正到
3.痴撚線救上來個姿勢AV封面咁
4.痴撚線28歲話18歲
5.痴撚線個消防就咁跳出去單手捉住個欄就算

結論:成件事都係痴撚線

又係你條傻鳩仔

磨牙

即刻幫消防注入新血

d留言

阿sir:仆街仔！！唔叫我黎救！？

消房員：

6.痴撚線個途人仲要問下點解佢對腳有傷黎刺激佢

會唔會係記者佬打錯 18打做28 蘋果成日都係咁

以為春袋嚟

好正
有肉地

個消防好似仲危險 一甩手係咁先

乜撚野係暖男

露左黑飽邊
quote親既bam得

消防員

暖乜9男

香港消防員世界級

街山個單咪係

行

好想打救佢

陣間啲人又群羣屌條女
消防就繼續葬浩園做真英雄

唔俾人地真係好撚輕鬆既咩

行山嗰個死前幾秒應該都係咁諗

真心覺得消防要加人工，減警犬四份一加落消防到

同地盤安全帶一樣

聽日應該有一半局朝早11 點操繩

真的好幽默

你個名

暖乜撚野男呀毒果
google search又係支那用語
7頁得幾個人覺得有問題

消防咁撚勇

練乜野 臂力？

腳腳腳腳腳

痴撚線 完全唔撚驚會'冼'手

料少女情緒激動，欲放手一躍而下
真係幾型

點先識到條女

西邊bam唔bam？

捉實佢果幾條友實抽唔少水

好撚正

有post起哂底啦
快啲去俾啲愛佢

見到條女咁正都唔理危險

正能到

咁樣殉職都唔知頒唔頒個章俾佢好
好明顯係唔岩規格啦

消防玩命

正皮俾消防員 了勇敢

Av咁

之前有個警犬上天橋頂失足跌死都有得葬浩園

成個人出曬去真心危險呀大佬
如果有咩意外係咁先

正宗又要威
又要帶頭盔

個消防員 仲危險過少女手

咩叫暖男

果兩個途人有無乘機抽水先

條女咁瘦一手揸得曬啦

如果我係佢OC唔使講野，帶定D file 寫字樓見，屌到佢反艇

345 應該走晒出黎

咩安全設備都唔落
有排俾人照肺

下下都要屌 唔使請你返黎做呀sir啦
講完教完唔聽先屌得唔得呀

如果係毒撚呢